全部人立即廣傳烈士

推到聽日200萬
推到上國際

林鄭賠命！

話畀全世界知
林鄭同港共到底有幾仆街

唔可以比你白白犧牲

係 要繼續
唔好浪費烈士犧牲

唔係要宣揚自殺，
但烈士做既目的就係向世界表達訴求，我地要為佢廣傳出去！

行政機關濫用權力之審判
二戰末期，納粹德國敗局已現，佛斯曼醫師、門格勒、拉舍爾三人的命運也隨著戰爭快速流轉。1945年時，拉舍爾因犯罪而被處死，和被他殺死的許多人一樣，葬身於達豪集中營裡。而門格勒假扮成一般士兵，躲過追緝後流亡到南美洲，直到1979年在巴西意外溺斃後才被確認身分。而始終堅持人性的佛斯曼醫師則在戰火中存活了下來，1945年時游過易北河後向美軍投降，戰後以泌尿科醫師的身份默默地生活著。在惡魔的年代結束之際，三名醫師分別擁來了他們各自的結局……

左上圖：將人浸入冰水當中，藉此研究在低溫下人體的反應；左下圖：故意讓小孩感染結核菌，並切除腋下的淋巴腺，測試人體的免疫力；右圖：紐倫堡審判中，對卡爾·勃蘭特（Karl Brandt）醫師的審判，他被控同意並參與非人道實驗和其他戰爭罪行，最後被判絞刑。
用屍體換來的規範－紐倫堡守則
堆積如山的屍體、骨瘦如柴的幸存者，那些泯滅人性的實驗震撼了全世界。1948年在紐倫堡進行的醫師審判，被告的醫師之中，不乏知名的科學家，如施靈（Klaus Karl Schilling）曾是國際瘧疾研究聯盟的成員，戰時卻刻意讓一千多名囚犯感染瘧疾來進行科學研究。科學家在戰爭期間荒唐的行徑，讓美國醫師里昂·亞歷山大（Leo Alexander）動筆起草人體實驗中應有的道德規範，也就是今日我們熟知的「紐倫堡公約」，寫明了醫師在任何情況之下，都不得傷害受試者（除非受試者就是醫師本人）。而1964年在芬蘭舉辦的全球醫師大會更提出「赫爾辛基宣言（The Declaration of Helsinki）」，說明了受試者有絕對的權利了解實驗內容，保障了受試者「知情同意」的權益。數十年的努力之下，美國和其他國家都誓言杜絕非人道的臨床實驗，全世界都認為這種惡魔般的人體實驗不會再出現了……

推

已經開始

唔好廣傳
新聞已經夠
唔想有人模仿

唔係模仿
只係唔好比烈士白白犧牲
聽日多D人黎和平遊行

長毛死去邊？預備棺材

林鄭搞出人命
賠命不平怒火

同埋我出post果陣仲未證實死亡

rip

唔知點解做唔出 咁樣好似消費緊死者既死咁

我相信佢都想多D人知

【6.16遊行】
有心人士途經太古廣場外可以獻枝花
夜晚喺政府總部外舉行燭光晚會為逝者默哀

請廣傳upvote share推上國際關注

FaceBook, Reddit, Twitter, PTT, IG

Please upvote 🙏

聽日大家拎白花出嚟遊行

全面撤回送中，我們不是暴動，釋放學生傷者，林鄭下台，Help Hong Kong
黑警冷血，林鄭殺港

[輔導／心理] 黑警唔畀戰友上去 圍住逼死烈士？烈士遺言「黑警冷血，林鄭殺港」

最終目標：完全撤回送中惡法。釋放義士。

暫你老母緩呀！！！

呢場仗我地仲未打贏就已經有巴打以死相諫，唔好掉以輕心。

星期日出去遊行。 星期一出去集會。

你仲可以唔出黎？